唔好諗推啲長老去打然後攞賠償，係一定無的。

作者：Anna Ip

唔好諗推啲長老去打然後攞賠償，係一定無的。明明喺深圳帶菌落嚟都話到係源頭不明，明明係謀殺會話死因無可疑，明明係講真話可以話你顛覆國家政權。